[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4760)

他 她 它

slow

1

2.5s 收錢

15完？

比人逼害

15 ft

咁樣爆14.5s diu

屌

最尾先爆

食左隻角 本身16

13.5s 爆 dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

絕殺角

15c 4倍幾

幾角完 快

14.5b咁都有得收

14.5b奇蹟生還

15

正呀屌你
Cashed

反潘通常無好下場

有冇人派 最後200蚊都比廢車呃埋

我屌你老母1.5大都冇
輸係度hea 忍左成個禮拜冇入錢 一買第一場就輸晒
點撚樣玩啊仆街我屌你老母1.5大都冇
輸係度hea 忍左成個禮拜冇入錢 一買第一場就輸晒
點撚樣玩啊仆街我屌你老母1.5大都冇
輸係度hea 忍左成個禮拜冇入錢 一買第一場就輸晒
點撚樣玩啊仆街我屌你老母1.5大都冇
輸係度hea 忍左成個禮拜冇入錢 一買第一場就輸晒
點撚樣玩啊仆街

真係好撚彩

廢車盤30k
1.5/2b 15k
廢車ng10k

全格都屌？

佢老母臭閪 中四注角大 輸番兩轉角細
唸住夾角都夾唔到

羅巴六點靠你

角大大勝日

角大 回番廢車盤 好彩

冇人派 賭閪咩

偶像大船

6點買咩好

想去屌閪姐

有飛既，派100

韓狗買大波真係自殺 20場得5場有3粒

失控蛇又痴撚左線

全北搞到幾多人輸錢
班球員自己買主救國

正式宣布全北汽車成隊死全家

Gogogo

死唔撚信邪 all in 贏果d 落 8.5s

我了

15c
賭撚咩

我都知全不對垃圾會

屌你下半場一球都冇

miss u

跟連登大船冇好結果

6點上盤？

16角？

Lm

全北打假波都唔係未試過...

唔跟又比人笑懶獨特

不了 我不乞錢的

起下我
飛我以往po唔少

全北汽車電腦大爆炸 存檔死清光

之前又係有場 開波秒紅 韓假真係

爆c爆到我由117k跌落82k

下場追返啦

我贏左成20萬 唔洗飛 派100比你

蔚山三格角有無人跟

失控未

失控了...

巴打買左咩

入錢啦

失啦

下場要咩

呢場唔敢買

全黑出苦山
跟返注水原 收錢算

可唔可以派100俾我

其實賭得咁大仲會貪個100咩

不了

ching買咩贏廿皮

會 派我了

我貪吖 比住10000黎洗住先

1毫子都係錢

廢車盤50k 2.5 50k 車ng 20k 失控

10 1 100payme

再推

不了 擺係馬會入面果d 叫數字 唔係錢

派我

Me

lm

有無飛睇

癲撚到

im

點撚夠佢玩

呢啲就真係大蛇啦

抵佢贏

最尾個角係肛原個廢柴龍唔敢接實
打出去又打唔正先變到出黎

派我得唔得？

無限本？

你個名

又買角大先

鬥快po買左廢車盤既飛
派頭3個100

LM

其實廢車盤都預左針

係最後10分鐘果幾下一球都冇
輸埋1.5/2b同ng有d滾

唔敢買角了 半1全4

咁少邊夠得蛇撩牙
你比貧窮限制左你嘅想像

乞衣多到

留tg

呢招絕

唔係盤 其他得唔得

識唔識字

Tg

使唔使波台風紀整頓下呢個風氣

咁多人買靈車

喂 屌你老尾 你青爐叫人咪失控
你自己又搞乜

已完 多謝大家廢車盤苦主

岩岩借返黎

場場角大

張飛問邊個借返黎

借？

咁好借 借d俾我

就係因為我失開

我已經開始唔係好想理你

玩唔玩盤

@kw0502

大把人陪你

撚諗到一球都冇

借吖

馬會咁都要計角球？

7點齊上啦

想借幾多

角球搞乜尻仲未派？

6點我黎多野先

無啦啦有場球會賽

有直播都咁慢

我張飛都偷？？？

想問頭先全北係15定16角？

屌 齊上齊落

幫你lm 100

...

偽挪超

兩個編號一樣

你唔講都睇佢唔到

邊個乞衣成咁

skip啦

尻買大就岩呢啲

笑死

如果你比垃圾閪埋 派你100

有冇ching 現代

無盤

6:00買唔買好 定等7:00算

半客

Dllm

$900都偷

韓假 8.5 係贏硬咁

好啊

馬會計緊賠15C定賠16C 蝕D

唔係幾多錢嘅問題 係有張飛就得啦

有冇人會要水原

300蚊引左班白卡出黎 高招

係時候恥笑班傻尻買靈車

豬了

釜山偶像

要盤不如直屌客勝

乞之極致

大家可以all in 藍翼了

留返轟德乙好似爽啲

96算
上次和

仲要全部都淨係買得幾舊水既基層
睇黎貧富懸殊都係自身能力做成

又黎呀你

All in 客盤

想知大船係咩

釜山偶像
現代

角小

講野似足十三 啱聽

有無人要光州

場場下盤
就買一鋪下盤

釜山轉左盤？

釜山轉平手盤

係

169是日精選

6:00 現代 + 偶像

轉撚咗平手盤

十三搶口好多
不過都係怪班基層自己唔生性俾人睇唔起

屌……想轟水原高水上盤 結果轉盤

西硬

有冇巴打知狗會幾時開

嘩 轉左盤

連登現代大船出發

呢d唔買啦

乜事
釜山落得咁勁

現代2.5s

友誼賽不了

做咩hold唔住

岩岩好買完就轉

懶獨特要左偶像+ 2.5b

似主盤

升到2.13果陣㩒落去……結果轉盤

大把人一樣

韓仔繼續細波

直插和

現代 生性未

2.09買完再禁返出去變左.8平手

釜山和波
讓球主

水原藍翼

現代細波

111111

主盤 主fg

現袋秒角

偶像90分鐘後會係我偶像？

3星屌打

三星先係你偶像

三叔刷角未

人呢？ dllm

走盤做唔做到偶像？

100% 8.5s

唔得 要贏盤

三星㩒屌

半大又死

買左三星平手

飛？

屌打？但係0-0

有冇角水

現代2.5SSSSSSSSSSSSS

2k冇謂post

我都買左 嘻

你老尾 你悶唔悶啲

9up

現代第一隊入球

屌奶聲放高左少少

偶像已死

細波

三叔角細

同時有角咁撚假

1111111

水原222

22222222222

22222222

三星攻力廢到
上場都係靠12碼贏

samsung 再唔入就轉行買apple

細硬

三星 亞當會fg 相信亞當

連吧三星

賓周１：０！！！！！！！！

現袋

光洲

現代又撚

屌
現代都閪

三星快啦

水原100%架啦 唔使睇

現代真係除左頭一場 場場都西wo 大佬 點買得落

屌 水原呢

又爆冷

現袋要大了

岩岩有人話細硬

屌 水原又半細 仆街

東網條燈神尋晚係咁叫人買現代

有冇ching 知 現代-1 點撚算

買左5K偶像想退錢

羅巴 角？

光州goallll

冇跟到fs巴

怕咩 現代會cup

3星屌打到

水原快手屌粒先啦你老母

上星期都有叫

屌三星最尾平手 ，買果時平半嚟

蔚山要刷角了

現代2.5s 等針

三星！

現代

現代1:0

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大未

現代落後爆角未

三星唔入只有角

現代真係傻閪黎

偶像入未

佢成日話呢d波好穩陣

三星亞當 上季第一神射手

韓職真係習慣要半場先買

個幾條大陸佬

屌捉唔住條水。爆完肛原就有光洲

3333333

偶像場波閪波feel

33333333333333

角大日?

光洲9.5b?

係好穩

馬會好穩

成日話乜L野1.3x 買條2x1最緊要中

三星屌到變返平半

個個jason成日叫人買兩場1.4 1.5乘埋話穩陣過你買一場兩倍既波

Fc光州 bounce back

三星快撚手啦

現代快cup

光州單刀差啲

係仲要gel到痕一痕個隻

慰山又豬、？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？慰山又豬、？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？慰山又豬、？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？慰山又豬、？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

輸波唔刷角?

現代1.5 都G

屌

又失控

3sing

333

買現代cup 1:3goal

水原FG快

刷

有

屌 唔撚係三場又半細

有冇人話我知 現代係咪禁屌緊

蔚山現代正一廢閪

支持

斧山入粒先

蔚山現代4ccc

屌你老母現代咁都輸？

蔚山feel到會半大

1-1

封

炸

var

咩事封

入啦屌

叫得現代都閪

越位

炸你老母

咁都有offside?

入定炸

炸你老母咩

應該count

炸乜 光州個後衛有掂到個波

入啊

癡撚線假到

Goal!!!!! 1:1

你買撚左好多光洲呀

入

1:1

1:1 GOAL
快手半客

入阿
炸你閪咩
傻閪文傑

買左現代

入咪入
大家齊齊收＄

你係林叫炸

封幾耐

半主頂唔緊

三星快能啲刷啦屌

goooallll 1-1

洗唔洗check咁耐var

炸未

諗起之前有條片
炸你老母系呀

等緊order

睇完未....

屌 三星停角

偶像威次俾我睇好無！

睇閪咩 og黎wo

過完數未

11

1:1 先啦好嗎

Check成5分鐘 dllm

睇撚完未？ 快手喇

jump

刷吧DKLM

Goal

On9

睇完 炸撚咗

蔚山未過數

好野 又選中場半細波 連輸韓狗13場半大

頂住半主

屌你老母

睇ＶＡＲ都睇左５分鐘

又入返

又唔炸

入左

即係點啊 又入又炸

又變返入

盲撚左

屌你老母

點撚樣吖

咪又係入

下？？？

1:1 好波
cup埋佢老母

炸你老母咩
傻閪文傑

撚狗

炸左個炸？

半大收錢

好撚多假先知

三星入未

本身就係睇VAR 都無炸過

入定唔入呀

撚賭仔

屌2.5s 點頂

半大！

雙炸

入一半

有冇輸過

嬲到

想點？

入同唔入都咁難分？

咁撚清楚係烏龍球， 都要睇５分鐘

你老味個韓國球証係咪盲

炸你個炸

開埋半客!

光州啲翼又幾快

無
純粹揾個人屌屌

現代1.63 再食水深d 呀dllm 狗會

555

半場cup埋佢

彈

5cccc

但own goal黎

球波入都幾on9
斬波條友 斬完 前點有個隊友 點知條友掂唔到個波
跟手 後面個黑鬼又掂唔到 比光洲條友撞入左og
睇咁尻耐

屌完齊齊嬴錢
我唔介意

又封盤？

4444444

好野。又輸半大

估唔到起身就見到全fuck紅牌輸波
問人借幾舊玩下都要輸
屌你老母又要還錢

我ok?

多謝韓狗 屌你老尾

師兄休息下先喇

現代半客未

蔚山13角

3星連未

終於有半大

買咗咩

垃圾偶像 快撚啲輸

555555555

三星睇撚到眼訓

韓假Ｄ角開始黎料

現代。
半客

水原半大gg

光州入咗2粒
好波

釜山呢隊波正氣到咁 場場都角大

我唔係未試過

嘩 古代個後衛咁撞尻人都無罰

三原控角

唔買又場場角大

韓假好少波入

古代半客

三星半大未又唔入又唔刷

三星入波未

兩場11.5b

96 10.5b 100%

IU -6
光洲 -5

8.5s ifc已上一半

蔚山客w有冇得諗

屌你老尾 輸左幾十萬係哩12場on9 Korean dog半大

cup硬

咁兇狠

飛

仆街三星

有飛 派你

對賭

咪買半大啦以前我都好撚鍾意買

半大真係要戒

現在半客是夢嗎？

唔需要 留返比自己喇你

一齊叫

跟

光洲差d2-1

現代半場杯啦屌你老母

Samsung 偶像刷未呢

一係就斬攬唔追

真 個時貪佢夠高水 又快收錢

差少少比人入

三叔隊西波肯入未

以前買半大輸撚左十幾萬
一晚追撚左六場全炒

光州踢得幾似樣

屌 仆街韓狗真係唔識入

唔要爭啲

7777

入一球比我輸半啦仆街

差少少

77777

要入

屌 差d 中柱 var果d唔撚駛講啦
要入阿傻閪文傑

差一些

8ccc

即場點買

光周 NG

88888

角細

韓職做乜逼害角細黨

最撚激氣係差一粒 十二碼miss 單刀又唔入個啲
不過有時nba半大秒收又真係幾撚爽既

現代一失波刷到呢

求大神指數

敢唔敢半場10c

三星冰撚到

三星玩撚完

最後5分鐘

釜山冇角

光州個反擊幾靚

半客24？

三星個場悶到冇人睇

而家追番條數都係買盤穩穩陣陣就算

-8C

邊到靚 本身2打2 個正前走錯位變左1打2
局住要遠射

三星有9.5就入一注

-7

666666666

終於6角

你買幾角咁癲...

推到咁後勉強起到腳算係咁

繼續刷角

-3

比啲力啦現代

唔通韓假真係角大日

果然平手三星真係冇又死錯

半6全8

現代有半場絕角
補時起碼5分鐘

岩先未追post 以為三星8角
嚇撚死

全12

出現了

難啲

8.5細手足？

買左兩場11.5b

全13

Gunned

半場整多個角啦三星

垃圾偶像

德乙大家買咩

9ccc

古代前柱差啲

9999

冇買

Shit 原來補5 喊出黎 早入左

刷呀 繼續刷

IU-5
光州-2

3星夠膽就半0全0

-7c

慶男入未

三星-1
現袋-1

買咩

半場未？

牙𧙗成日省9人

蔚山開13粒好啦

都半9啦，實有

我就窄啲。爭7

7點有咩心水？ 比？

半9全13

比垃圾x大波琴？

gun

三星win串2.5大

96角大一起上

加油

現代13.5b

冇飛補 唔撚要

一人讓一步,全10 ok?

仲和緊繼續攻啦

繼續刷 刷到完場

撑你

1:2現代波膽

支持羅巴 妹到完場

Iu 刷爆佢老味

三星咪撚再控角

紐倫堡

盤？

次次話派都羊，開到10 1 100 全格10 2 100

我

Home

基爾

Yes

唔怪得蔚山0:0 原來得狗要咗2.5b

開硬！

-7
-4
刷啊

辛特半大

對左 出事

可能你贏 我水原都針緊

同路

呢家先講

sor 鳩,睇返係釜山

慢左 投注失敗

pps做乜撚野 開唔撚到

關你撚事咩屌你老母唔撚買得啊

波琴 基爾

聖保10.5S

1.69買唔切

小注試下only 頭先出左13.5s

7點全主

閪琴閪一閪先啦

又jump

96 1111

波琴同比垃圾入未？？

96 2222

斧山蔚山入未

同哂路

仆街skip左7點

得蛇同你有咩恩怨？

信心幾大？

又中

泡狗又冰角咁老土

大家估三星 會 幾角完

豬巧多 買乜好

10.5b?

最難應該係波琴果場

Yes 1.98

偶像7號咁撚癲

以為踢首爾 上場爆撚到首爾喊

覺得會和

水原好似針針地

屌你老母三星買果時平半。。。。

比辣殺比人禁屌

買左藍翼應該仆街

唉

似和

基而 1C

Live?

大袋入未

水原冰撚到

水原下下飛機鳩射 尤其係個鬼佬

阿當廢到k角位射到九樓咁高

下半場要角呀

真

有冇機

但係水原隻神射手亞當 上季明明好撚勁架 而家射唔入嘅

聽講係前澳職神鋒

現代2.5s
聖保利10.5s

三星比個9.5黎買

泡菜角大24

水原偶像垃圾隊

屌咪撚冰角啦

ching長羊長派

水原777777

又係阿當屌佢老母對住龍門個人黎射點撚入啊

德乙一哥入未？

我都想

水原88888

水-5 光-3

光州就入

3星8C

另一邊呢

我！

有呀

有 派我

仲係999

韓職半和買完個心好定
全部人散步 40分鐘已經收油 又矛 成日停

祝中

泡菜會撚狗

信念

光州角球未

現代空門唔入

2.5S

大波琴？

角大訓係度都贏

基e比人禁屌

波琴條後防係咪收咗錢，屌你老母咁L廢嘅

買左條6串1 角大 中左 10 2 100

派＄

8.5s 就到ifc

96 333

偶像有無奇蹟贏平手盤？

IU -3
光州-2

96 444

屌你現代咪撚冰角

Hlm

現袋冰

比垃圾
蔚山現代
唔係全輸呀

仲未撚入
ＣＬＳ

唔刷角點贏呀

比垃圾刷到

釜山 10 1 100

留名

Abc我屌你老母

基而 5C 快刷

基爾獸

基2入未

現代2.5b

我係買左三場9.5b 三場10.5b
有冇人幫下手叫韓假兩隻先

水原入未

比勒入未

現代咪半2全2

同問

今日德乙淨刷角 唔入波

韓職下半場波角黎啦喂

屌
慶南又紅牌 80分鐘後反cup
估撚到 買唔切

古代10c未

三星 goal

rc 5分鐘反cup

連c雅召喚

尉山咩事 半9全9

80倍 屌

屌你老母水原三星...

水源差3-4

屌cls.........

96 555

一買即刻入

韓仔半場後冇曬力刷角

又同路

今日超級細波日？？？？

三星角呀

德乙全蛋

比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德

水原
光州

？

角球踢半場

入了！！！！！

比勒 goal！

比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德

0:1 比勒

比垃圾GOAL

現代到你了.......

入左！！！

唔會又絕殺掛⋯

冰夠未

停c停到

現代冰角 想點

比垃圾正氣到

現代 光洲士但入一球啦

比勒1-0

我嗰$8000

釜山偶像水原藍翼快入兩粒

半8全9？

現代2.5S
聖保10.5S

-2c呀 三星

屌 那 星 兩 場 韓 假 停 撚 曬 角
點 撚 樣 啊

偶像咪撚縮啦屌

咪撚煩啦

亞洲人真係..啲體能唔應該踢90分鐘

2:2 Cls

三星角大是夢？

藍翼個傻閪被人換走就躝出去啦

現袋先係

點解頭先比垃圾可以客勝兩倍 送錢？

韓k升班馬都敢買?

大田市民12m

狗會派錢

比垃圾

三星入未...

半9全9

咁快gel

現代咁都唔撚入 我屌咩

韓國波好撚假

中柱

兩場韓假 9.5B 集氣

咪呀屌 -2c

屌
中柱

10CCCC

現袋cup 未

3星落撚到咁入撚硬架?

雞 耳快追和

2.5b都咁撚難叫

96 666666

狗會唔撚轉盤 買撚左基爾

-1c 現代 集氣

13.5S 開始震

韓狗

邊隊

比垃圾goal

96 77777
比半11我

三叔-3
爛袋-5

光州刷呀

你都幾慢下

現代識入波？

釜山正仆街 冰冰冰

現代10.5 gel
11.5

屌佢老母 買咩死咩

IU-3
現代10.5 done

又中柱 我屌你老母

春代
中完右柱，再中左柱

三星停撚完角未

集氣 水原fg

3星 -2
現代 -2
快啊

96 88888

現代屌你老母臭閪

三星食角

現袋俾多粒啦

3星好廢

大船必沉

比乜乜乜派錢波

11.5b 取消左關注啦

澳洲佬邊信得過

角呢

3星落撚到好似輸緊1球咁

紐倫堡肯入未

現代冰角

屌你 咁撚易

3星食屎

3星入波刷角

場場都細

賭條撚咩

thx😘

現代俾多粒啦

3星-3

現代2.5s震緊

有運有運

痴撚線 中撚到

三星快 -2c

兩場韓職冰到..

集氣

13. 5s same

On9波琴無角

現代快手喇

11c

韓假真係垃圾

現代入未

3星個柒頭下下飛機 角又搏唔到下下炒完係到叫春叫

現代刷多2c

停咗20分角

蔚山快啲贏喇屌你

半二全二

現代贏唔到同全北電腦大爆炸啦

下場買咩

水原角未

3星 9.5都要死？

好似4隊踢同一場咁屌你老母

2場韓假繼續冰

三星9999999

三星垃圾波 屌

超重心基爾ng!!!!

偶像快入

屌你老母閪

輸

999

現代唔入比人入啦

現代-3

偶像縮咗半粒鐘係咪留力最後15分鐘

晏少少 點都等唔到三星9.5

豬

現代2.5

基爾 角

蔚山現代 21未

水原10c

10c

三星 11.5b

重心

坐走盤

蔚山2.5/3b

偶像三星連c未

現代入啦

水原10ccc

96 9999

聖保角細應該穩陣

現代最後15分鐘

爛袋有c未

射波射個龍正中間

三星做乜撚

藍翼10ccc

紐倫堡 咪刷

呢啲0-0閪波真係好撚垃圾 三星輸埋佢算啦屌

現袋 冰冰

12C

早買仲要輸半好慘

現袋13c ok?

好多人買fg

13.5S就瀨屎

批準！

誤中假波

現代下下斬角球斬落係前柱 屌你老母果度一個人斬冇
你搵第個斬啦

洛辛堡係邊到?

保利刷cccc

洛辛堡肯入下球未

係 輸半寧願輸哂算

挪威？

比垃圾 派錢

現袋三星快撚d俾粒嚟

三星12c ok?

現代可唔可以入多粒呀

現代不如輸埋
屌你老母

睇黎現袋半二全二

有！

Ok

有！ ！

俾多三個角啦三星

365見唔到?

三星唔識入波？

13c?

屌爆你個老母

偶像11C

三星比多c

11-2

現代個7號 我真係屌晒鬼

水原11ccc

俾多兩C

兩場-1c

要多粒入球呀屌你

蔚山現代屌你老母入啦陷家產

屌13.5S炸咗

羅巴。。。13.5s

藍翼10.5 gel
11.5

現代快撚d死

現代頂住2.5完

屌波琴係咁2刷多2角黎啦

場撚場下盤

屌佢現代on99

唔識入波不如比人入

比多c

有冇絕殺睇

1.5都輸

水原又針

入啦 現代

兩場韓仔都比多粒

主勝都要輸

俾多兩個角我。三星

會有 信念

屌你老母三星入未

我差1

1001

半二全三